50幾蚊食個扒餐咁撚樣

舊雞扒細塊到中撚左幅射

50幾蚊,有得食算係咁

哇 細撚到

有無4成飽

食大家樂仲好屌

少食多滋味

有薯菜 有雞排有埋湯先50幾蚊

我食Mos仲好

仲有舊帶子 應該係南非岩岩運過黎

塊雞扒同大家樂早餐有乜分別

笑左出聲

早餐都嫌佢細份

開名啦

呢個真係陰公囉

算係咁啦下話

雞件飯

Gordon: What is this

塊排大撚到

燉奶佬?

第一眼以為食剩

燉奶佬囉

法國雞扒，係細份d

5x幾蚊你想點呀

正垃圾

唔講以為粒帶子係配菜黎

屌 算係咁 食個個扒 61蚊 油浸 冇味 味精腌肉 仲要凍 住係香港算係咁 睇見你地啲po覺得自己俾到貴一貴食屎大

50食茶記雜扒飯好過啦

自己整都唔洗50啦

根本係隔離買個M記餐 然後拎走啲包皮用碟上

原來係你拎左我個雜扒飯其中一塊

食裝修嘅餐廳50蚊你想點

五十蚊食到已經係咁

塊扒係配菜
薯角先係主菜

快啲食啦！
坤哥話：唔食我拎返去沖一沖再煮俾人

真係餵老鼠都食唔飽 佢試下早餐比咁細塊我 即刻拍枱屌

新鮮有機薯仔切條伴雞碎

你試下執走啲薯菜
舊雞件放正中間 拎條菜墊住
50蚊食法國菜算係咁啦

燉奶佬定金裝燉奶佬?

話你知 大快活30個半都有得食

係咁上下，佢啲扒好撚硬

美心mx 50幾蚊都有好撚大塊

間野出名貴

薯角都要50$啦！

成塊面咁大，為咗貧苦大眾福祉蝕住做咖

根本係早餐塊雞扒賣剩左
咪拎黎掠水囉

主菜配菜掉轉下化？

大快活55蚊大大塊牛扒+一隻去骨雞脾 不過好似夜晚先有

D客食剩,都有心機切好先比你,算係咁啦
如果帶子有叮熱返,直頭底

食個mos burger好過啦

銅鑼灣 4x - 5x 蚊都食左正牛扒餐啦

差唔多啦
市場供求決定
冇人逼你食
你唔食間野自然收皮
連登仔標準回覆

我寧願比多十幾蚊 食花園餐廳個下午茶扒

全部野食都好貴，又難食

同大家樂大快活早餐有咩分別

大家樂仲大份，咁既價

佢夠膽拎黎俾你嗰份勇氣已經唔止呢個價啦

咁誇張
利伸 做緊

去燉奶佬食埋啲咁野就抵你喇

話明燉奶佬,去燉奶佬唔食燉奶食扒

依家有啲分鋪無燉奶賣啦

少肉多菜，呢個係營養餐

呢個係重量級早餐？

皮會唔會厚過塊肉

燉奶佬
好耐之前幫襯過一次 自此覺得間野狗也不屌

google過，早排先食完，同張相完全唔同，係咪分店問題

薯仔餐定扒餐呀

五年前係銅鑼灣食大決活都試過, 雜扒餐都係三塊咁上下大.
好似三塊肉片咁, 但之後就好似無再出.

其他地方都會俾機會佢，
依間早就直接blacklist

薔紅5x蚊食到鐵板雜扒

利申 打手